「有白武士？」有線寬頻停牌

有線寬頻通訊今早9時正起暫停股份買賣，等待發布屬公司內幕消息的公告。

唔通燒山又燈中？

仆你個街，亞視嚟嘅喂！

支那公司又嚟香港洗黑錢

或者係要執呢

有白武士都唔慌有起色啦，收費電視黎講佢個名已經臭晒，除非拎舊大錢黎投體育賽事，又係走番舊路，最後都係死路一條⋯

有人會夠楷仔鬥？

支那人咪得

十卜舜文

樂視

atv 借殼返生？

出咗內部通告就完
仲要等到星期五

之前仲有廣告叫人join 佢上網plan仲要幾平

上網應該唔關電視事呀嘛？

wiki仲有冇錢

email之前仲收到叫我用佢個寬頻
執柒佢啦

明明九倉電信都唔差
都唔明佢點解cable上網咁辣殺

不過九倉電信都好似賣左了

WIKI話好彩HKTV冇發比佢

半邊咀笑緊

有錢都唔買啦

以前好多綜藝好睇，
活得很滋味。
峰瘋嘆世界

而家wiki都唔見得有幾好啦